障礙物

Wouldn't it be nice to take a walk on some pure white sand,
漫步在純白的沙灘上

gaze at the horizon,
凝望著那地平線

without living in fear?
不再被恐懼籠罩的生活 難道不美好嗎？

Wouldn't it be sweet to watch the sun curve down meet the waves?
望著西沉的夕陽消失於那浪潮 難道不美妙嗎？

And taste the ocean spray and realize we 'd been living as slaves
可感受那浪花飛濺 才驚覺原來我們一直苟活在牢籠中

We've got to learn to
我們必須學會

Get back. Get back
奪回，奪回

But is it worth the price of our soul?
可那值得我們獻上靈魂嗎？

You Know you had to
你得知道你必須

Kill her. Kill her！
殺了她，殺了她！

Oh my dirty hands
喔我那汙穢的雙手啊

It never fades
這痕跡永遠也不會褪去

And if we
但若我們能

Get out Get out
逃出，逃出

I'II think about the price of our soul.
我會認清我靈魂的價值

We've got to learn to
因此我們必須學會

Live free live free
掙脫，掙脫

We'II live a life without barricades
我們生活的世界將不再有那道城牆

Woh...

How long I haven't seen the light shine through in my live
曾幾何時那道光已不再閃爍於我的生命

Lost everything
我還有什麼能失去

Family, confusion on the way.
家庭，路途混沌

Someone tries to talk to me and signpost the righteous road.
有人試圖開導我將我帶往正確的道路

My animal inside
我體內的困獸

Can now be tamed to go
已被馴服得

Over the wall
足以突破那道高牆

We've got to learn to
我們必須學會

Get back. Get back
奪回，奪回

But is it worth the price of our soul?
可那值得我們獻上靈魂嗎？

You Know you had to
你得知道你必須

Kill her. Kill her！
殺了她，殺了她！

Oh my dirty hands
喔我那汙穢的雙手啊

It never fades
這痕跡永遠也不會褪去

And if we
但若我們能

Get out Get out
逃出，逃出

I'II think about the price of our soul.
我會認清我靈魂的價值

We've got to learn to
因此我們必須學會

Live free live free
掙脫，掙脫

We'II live a life without barricades
我們生活的世界將不再有那道城牆

We've got to learn to
我們必須學會

Get back. Get back
奪回，奪回

But is it worth the price of our soul?
可那值得我們獻上靈魂嗎？

You Know you had to
你得知道你必須

Kill her. Kill her！
殺了她，殺了她！

Oh my dirty hands
喔我那汙穢的雙手啊

It never fades
這痕跡永遠也不會褪去

And if we
但若我們能

Get out Get out
逃出，逃出

I'II think about the price of our soul.
我會認清我靈魂的價值

We've got to learn to
因此我們必須學會

Live free live free
掙脫，掙脫
We'II live a life without barricades
我們生活的世界將不再有那道城牆

來源: